15 audi a3 vs 12 bmw 3series vs Hyundai Tucson

三架車budget差唔多，tucson都係二手
前兩者駕駛感較佳，外觀亦較佳，亦可稍充大頭
tucson貪佢大，實用面積取勝，適宜載人+充當腳車，維修亦較平
應如何抉擇？